入嚟講下你試過窮遊最癲係用幾少錢？

旅遊地方：
日數：
洗費$？？？(食，交通，入場費，個人購物，送俾人嘅手信）
（洗費不包括機票連住宿/幫人代購）

韓國
15日
千五至二千

凈係洗費
芬蘭9 日300 港幣 港幣

唔係喎 我唔記得滑咗雪

你日日食麵包？

本來以為自己14日台中台北
4000蚊連住宿車費都已經好痴線
我都係出返去先

完全係比個fd 水咗
佢話inari 係冇餐廳叫我買我d 野食
結果我儲咗成個禮拜先發覺佢係9up

我打緊咩

柏林5日4日250歐

歐洲出發

日本東京近郊
7日

車費：800
食+入場費：1200

波蘭五日
千三左右

巴打去邊黎？點洗得咁少？機票住宿幾多

日日訓青年宿？

講窮遊應該係單車遊帶埋露營去，睇遊記有人遇過有個日本人流浪左幾年，單車係執既廢車，轉波器壞左要用手指拉單車鏈轉波先上到斜，食野一定係勁平

都柏林 連機票全包$500內

係呀，個時好似16歲返part time儲第一舊錢拎咗去旅行